失業撚想學Programming

零基礎

想知邊隻language 相對易學啲?

邊隻多公司用?

睇過好多人話python>vba, 但又有人話vba返工實用啲, 點睇?

搵唔到工好撚辛苦arhhhhhhh我屌你老母習近平

Java喇

可唔可以講多啲點解

python 易上手，Java易搵大公司工，不過如果你由零開始冇CS degree應該難搵大公司工D，學python攞concept 然後再睇你想寫咩再寫一樣就可以啦

返工+返學撚學緊python

易學 市面上 多opening

做IT狗冇陰公

Why not Javascript?

[正視聽] IT折墮大典

JavaScript / python啦

仲學VBA

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

個人就建議你VBA，因為最大路，同埋唔算難，python 其實都唔錯，不過香港太落後，啲公司死都唔肯轉System ，所以對我來講VBA> python ，不過如果有時間嘅話學jave , C++, C 打好個底先

Java

想二次失業

Thanks 晒上面嘅ching

唔記得講, 主要想學嚟做data analysis related 嘅野, 聽講python同R主流啲?

失業走去學寫程式, 應該向創業/freelance方向發展
或者有個目標, 最簡單寫個telegram bot都得
如果為左搵工而學, 點為知學到識
用幾星期,砌D應用出黎玩下, 仲可以寫落cv profile
好過鳩流流係cv加多一欄, 識乜乜programming language

thanks 咁好似好過就咁鳩學完話自己識

小心mon post狗話你係hacker

Python 啦 python 有sci kit learn R 好似係比ba用多啲

做data 應該學左database Sql先 python 同R 都係常用

睇你做咩工
如果要用到Excel，就VBA實用啲

Python vba 冇撚用架香港搵工
除非你好撚勁 研究data science machine learning
又有mphil, phd, stat background

做programmer 或者接freelance
最直接學JavaScript啦 而家乜都Javascript
學返d OOP 嘅language - Java

定個目標比自己想做咩
例如想搞web programming 就搵相language學
Google: LAMP 或者 MEAN 或者 golang

最易學嘅language學完冇用
學最難嘅C++ 之後乜都易 其實而家學Java都夠架啦

學concept就咪學python 啦
學c++ 同 java先